覺唔覺多數肥婆都好撚厚臉皮

就好似

入黎啦肥絲大隻

你無錯字 唔入啦